大學nds成績真係咁好？

日日聽人講nds有幾勁，GPA幾高，係唔係真

係CNS支那生

速大商科表示NDS 醒既唔多

係醒，點都入左八大...

夠膽唔畀a 連professor都冇得做

大學啊文盲

乜撚嘢速大姐 speed 就speed啦 唔係大學就認啦 肉撚酸